[
    {
        "pregunta":"En dragon ball gt, ¿qué deseo pide el gran emperador pilaf a sheng long?",
        "respuesta":"¡Quiero que me hagas joven de nuevo!",
        "incorrecta1":"Ser millonario...",
        "incorrecta2":"Ser el rey del mundo",
        "incorrecta3":"Derrotar a Goku"
    },

    {
        "pregunta":"En dragon ball gt, ¿Cuál es la frase que Majin Boo le dice a Mr. Satan antes de fusionarse con Uub?",
        "respuesta":"¡Satan te quiero mucho!",
        "incorrecta1":"Adios...",
        "incorrecta2":"Cuida a Pan",
        "incorrecta3":"Ninguna de las anteriores"
    },
    {
        "pregunta":"¿Cómo se llama el perro que adoptó Mr. Satan en la saga de Majin Boo?",
        "respuesta":"Baa",
        "incorrecta1":"Bii",
        "incorrecta2":"Buu",
        "incorrecta3":"Bee"
    },
    {
        "pregunta":"¿Turles es parte de la familia de Goku?",
        "respuesta":"No",
        "incorrecta1":"Si",
        "incorrecta2":"Talvez",
        "incorrecta3":"GG"
    },

    {
        "pregunta":"En la saga de Majin Buu, ¿Por qué Goku vuelve a la vida?",
        "respuesta":"Por un supremo kaiosama",
        "incorrecta1":"Revive por las esferas del dragón",
        "incorrecta2":"No revive",
        "incorrecta3":"No exite respuesta"
    },
    {
        "pregunta":"¿Quien mató al abuelito de Goku?",
        "respuesta":"Goku",
        "incorrecta1":"Turles",
        "incorrecta2":"Roshi",
        "incorrecta3":"Videl"
    },

    {
        "pregunta":"¿A qué villano Goku no le ha mordido?",
        "respuesta":"Cell",
        "incorrecta1":"Freezer",
        "incorrecta2":"Majin Boo",
        "incorrecta3":"Broly"
    },
    {
        "pregunta":"¿Por qué Vegeta decidió ser controlado bor babidi?",
        "respuesta":"Recuperar su lado maligno",
        "incorrecta1":"Superar a Goku",
        "incorrecta2":"La emoción de la batalla",
        "incorrecta3":"Todas las anteriores"
    },
    {
        "pregunta":"¿Cómo se llama el actor de doblaje que le dio vida a la voz de Goku en latino?",
        "respuesta":"Ruben Cuesta",
        "incorrecta1":"Mario Castaeda",
        "incorrecta2":"Mario Castañeda",
        "incorrecta3":"Ninguno de los anteriores"
    },
    {
        "pregunta":"En el último capítulo de dragon ball gt, ¿por qué goku se va con sheng long?",
        "respuesta":"La respuesta es ambigua",
        "incorrecta1":"Por desición propia",
        "incorrecta2":"No existe respuesta",
        "incorrecta3":"Para proteger al mundo"
    }
]